Haking Wong其實唔使驚有鬼

咁撚多engine仔，啲陽氣都嚇走晒啲鬼啦